張炳良：香港三權互不從屬各有職能 毋須將討論推向極端

【Now新聞台】曾出任問責局長的教育大學學者張炳良指，基本法無列明三權分立，但香港的行政、司法及立法機關是互不從屬及各有職能，認為香港有三權分立的特色，但毋須將討論推向極端。

屌開錯台